運動漫畫黎講 戴志偉算唔算最無個性既主角？

細個都有d睇頭
大過完全成部踢足球機械人咁
完全好似無咩感情
加上高橋又要佢贏晒
愈睇愈唔知做咩 d所謂挫折
又完全開外掛 但開掛都可以開得好型
佢就完全似好強電腦係到開緊掛
比小志強 甚至葵搶晒風頭